question0, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190302225223AAm7Zrc, Je voudrais prendre un chat a la SPA mais on me dit il a été malade ! infection des sinus ! le coryza ? je fais quoi ?
question1, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190302164824AA0OnD8, Du lait au chocolat !!! ayyyayyyay !!! suis je un chat ? non !! les chats n'aiment pas le chocolat !! qui suis jeeee donc ?
question2, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190223112644AAScxuk, Pourquoi, Kofi, Mon Chat, mange comme un gros dégueulasse, quand c'est fort à son goût?
question3, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190218094843AAFMqmr, Les chats à peau noire sont-ils originaires d'Afrique?
question4, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190219073229AAFUb5s, Comment enfiler le cacher dans l'anu du chat qui fuit en courant mais cest pour méchoui guérir tourpant le chat il a pas pompris s'est enfui?
question5, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190219061127AAmrFJf, Comment gérer les repas de deux chats, dont chacun a une nourriture médicalisée, mais pas pour le même problème ?
question6, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190220092631AAkgJWe, C'est jaune pétant, souple, gradué de 0 à 200 d'un côté, de 0 à 75 de l'autre, enroulé, Ø 2,5 cm, un mètre ruban, en gros, où-est-il ?
question7, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190215133748AAwwI92, Vous aimeriez avoir ce genre de chat?
question8, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190217183539AA1ILkZ, Un chat à peau Noire a-t-il un pénis plus gros qu'un chat à peau Rose ou Blanche?
question9, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190205210129AAZjJ64, Mais qu'-y-t'-il d'attractif dans un briquet, pour un animal de compagnie.?
question10, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190204102010AAu0pJ5, La vie d'un chat n'est pas des plus désagréables...?
question11, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190207172944AA94Jpx, Mon 2emr est minou .mon 1er Macrou et mon 4 emr Barfou !Mon 3eme ...?
question12, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190130142232AAhKERD, Pour ceux qui vivent chez leur chat?
question13, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190204233427AA6LoaW, Des fois les chiens font des chats?
question14, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190131225520AA8HXx2, La nuit tous les chats sont comment ?
question15, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190129002354AAdtEU7, J'espere que vos chats sont stérilisés?
question16, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190130104454AAVK9Gm, Auriez-vous un truc pour une minette de 17 ans devenue incontinente urinaire?
question17, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190127214205AAyosOG, Mon chat me fait un truc curieux elle prend son jouet et le met dans son bol deau pourquoi elle fais sa?
question18, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190127213838AArnIji, Mon chat perd ses poils elle arrête pas de lécher et de se gratté quelle pommade je peut lui mettre?
question19, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190121201100AAkaTj9, A l'aide, mon chat est IN-FER-NAL !?
question20, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190119084703AAXJ0BE, Question comparative humains/chats ou chats/humains.?
question21, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190108101145AAuZ4iP, Comment apprend un chat ?
question22, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190106180642AAHr1aI, Que faire avec un chat qui s'ennuie?
question23, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190108101055AAGtA4h, Donnez tous les types de communication qu'utilise un chat ?
question24, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190103183215AAAoKmr, Mon chat, Kofi, est-il heureux quand nous ne sommes que nous deux?
question25, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190104101115AAn45vT, Mon chat avait un espèce de bouton d'herpès et je lui ai enlevé et juste après j'en ai eu un ?
question26, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190103144404AAeWra9, Chaton réveilé avec de l'eau. trouvez vous ca normal ? https://www.youtube.com/watch?v=tPWE1egEITg?
question27, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181228172943AAgGyWN, Nous recherchons un chat Siamois mais les chatons avec pedigree sont terriblement chers : auriez-vous une petite idée ?
question28, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181227154826AADfDZ8, Quels sont les bienfaits de la sieste ?
question29, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181226173044AAJ8BOh, Chat relation?
question30, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181224103635AAdKqbu, J'ai eu 2 chats super heureuses mais la dernière est malade il va pas au veto mon père veut le tuer car il est EB fin de vie ....?
question31, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181224090721AAcwxGy, Mes parents noient les chatons quand personne n'en veut . ça me choque pas vous ?
question32, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181225184922AA0oA9Y, Les chats se questionnent-ils sur la naissance de l'univers ?
question33, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181213112152AANHJCp, Pourquoi mon chat me regarde parfois d'une façon inquiétante? Il me fixe droit dans les yeux en ayant l'air dubitatif sur mon compte...?
question34, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181212233824AAvxQJg, Le petit demande un chat pour noel, d'habitude on fait une dinde, que ne ferait on pas pour les petits?
question35, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181214121724AAmFmeY, Un chat de 10 ans avec 2 antécédents d'avc et récemment diagnostiqué avec du diabète est ce alarmant?
question36, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181213013655AAoNd4F, L'un de mes Fauves vire tourne en O, me regarde assis sur le tapis & me fait des "meôman, maeôman, meoow, maoow, meeooow.." Que me dit-il ..?
question37, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181206204831AAwmx16, Kofi ne veut pas manger ses croquettes de chat allergique ......
Que faire?
question38, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181206165131AAJ6BhX, Je voudrais manger mon chat, vu ce qu il me coûte en croquettes. J aimerais le rentabiliser , mais je ne sais pas a quelle sauce .?
question39, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181206172642AA8V7vQ, Je pense que les chats veulent dominer le monde et asservir l'espèce humaine en esclavage, qu'en pensez-vous ? Mon chat a commencé par moi?
question40, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181206172642AA8V7vQ, Je pense que les chats veulent dominer le monde et asservir l'espèce humaine en esclavage, qu'en pensez-vous ? Mon chat a commencé par moi?
question41, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181201211220AAgHsjt, Ma chatta est une chartreux est le papa roux est blanc je voudrai savoir de qu'elle couleur sera les chaton?
question42, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181120163706AAKJXYR, Comment soigner l'eczéma chez le chat ?
question43, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181118092329AAx3bDW, Pourquoi les chats n'arrivent pas à descendre des arbres contrairement aux noirs ?
question44, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181113103739AAQzpey, Petit Kofi est tristounet ..... je ne pensais pas que ça arriverait, ils ont si peu vécu ensemble, que faire ?
question45, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181113100501AA1uEIM, Personne ne veut de mon chaton?
question46, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181112140532AAgBmm7, Avant je n'aimais pas plus que ça les chats?
question47, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181029191919AADhsZq, Pourquoi la nuit tout les chats sont gris ?
question48, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181028135717AANTUNG, Votre chat a t il aussi l'habitude de parler quand il voit un oiseau?
question49, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181029140133AAzlAj8, J'ai appelé mont chat Hid. En quoi est-ce une mauvaise idée ?
question50, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181026112913AALSE87, Depuis hier, mon chat "Kofi" miaule version portail rouillé, malade ou normal?
question51, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181020184154AAEscby, Bonjour, mon chat a marché sur le clavier.
J'ai maintenant la barre des taches au sud qui me bouffe 20 pour cent que faire ?
question52, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181011074835AAqZJSw, Donnez-moi des sites avec des vidéos de chats tout mimi hormis youtube svp. Merci :)?
question53, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181004192331AAYTdzc, Fritz le kat peux tu changer d'image! elle porte malheur, mais un chat roux,blanc,siamois, ce que tu veux...?
question54, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180927220642AAG3bDB, Combien y a-t-il d atomes dans la tête d un chat?
question55, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180929124352AAT38OA, Quelle est cette bestiole ?
question56, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180927013742AA0GwjB, Vos Fauves miniatures mollement couchés, vs présentent-ils d'eux-même leur p'tit ventre quémandant des "krc's" à vs, "esclave" préféré(e)...?
question57, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180928172032AAhXjgB, Pour Timia , Chtonk, Rosselogilles et autres amoureux des chats?
question58, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180926131431AAQgPzp, La différence entre un arabe et une hirondelle c'est que l’hirondelle vole pour migrer, l’arabe migre pour voler.?
question59, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180923123850AA0KqMY, Chat perdu encore que faire?
question60, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180923115007AA45eCH, Mon chat a le tenia: quel coût pour le faire retirer par un vétérinaire?
question61, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180917070356AA0O5aw, Des chatons prennent ma couette pour une litière?
question62, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180912103553AAYInMl, Problème de "noviciat" en litière de chats : le plastique destiné à tapisser le fond du bac, résiste-t'-il aux griffes de votre chat ?
question63, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180911065824AAwa3kv, Est-ce que le fils du poisson chat est le chat-thon ?
question64, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180910180205AA3FRfg, Mon chat âgé de 17 ans a des odeurs. Est-ce que je dois m'en inquiéter ?
question65, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180908174044AAeKYd1, Peut-on faire un comparatif entre .....?
question66, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180831111203AAKfTwG, Je pense (Et c'est normal !) que vous vous posez cette question?
question67, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180826055904AAGqq71, Mon chaton vivra dans une cabane en bois San le jardin on jouera avec lui il aura cerresse câlin mais est ce grave ? (Parents ne veulent pas?
question68, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180823062825AAw5ZAn, Bonjour a tous , c'est la rentrée ,apres les grosses chaleurs ,la France vas traverser un climat trés houleux !?
question69, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180817090429AAfJpER, Existe-t'-il une technique pour empêcher un félin (Kofi) de réveiller humain et canidé (Phira) à 3 heures du matin ?
question70, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180818091401AAQlEEE, Le chat de mon voisin à chasser un petit chat sauvage?
question71, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180725180739AAWr4H7, Mon chat a fait son territoire sur mon radiateur et sa c est horrible comment fair pour enlevé l odeur merci?
question72, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180718220328AAaeDMY, Si la nuit tous les chats sont gris , tous les Smartphones ne sont pas Chinois ?😎😛😜?
question73, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180718145837AAAXqrC, Choisir Croquettes sans céréales pour Chat ou Chaton?
question74, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180706194228AAwIzXT, Pourquoi est-elle si cruelle ?
question75, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180704123844AAHCuZz, Comment savoir si le chat est sourd ?
question76, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180619124603AA4MB70, Mon chat miaule "trop" ?
question77, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180618155300AArO9Mn, Pourquoi les chats ont des tétons ?
question78, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180612095945AAKhaFj, Combien de temps lalaitement des chaton ils ont deux semaine?
question79, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180605111029AAetNlJ, Un chat peut-il s'attaquer à un canard?
question80, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180531145403AAu2wJT, Croquettes pour chiens donnés à un chat ? Est-ce risqué ?
question81, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180528192501AAGadUq, Un chat dénonce son maître aux huissiers de justice?
question82, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180524161736AAYZBYA, Comment faire cohabiter 2 chats, un mâle non castré et une femelle stérilisée dans un grand appartement qui peut être divisé en 2?
question83, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180521172714AAKSmkU, Pourquoi les animaux sont?
question84, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180519225413AAl9vnJ, Comment enseigner à Monsieur Chacha l'art de miauler juste?
question85, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180514171649AAU0tnD, Où peut-on acheter un chat du Bouthan?
question86, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180508163258AAtcur8, Collier anti répulsifs (puces et tiques) à 4 EUR chez Leader Price. Pensez vous qu'il sera efficace ?
question87, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180503121150AAO3L1N, Aidez moi : durée de vie d'un chat J'ai une chatte grise elle à 14 ans en Octobre elle aura 15 ans ...?
question88, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180501145654AADaZl5, Mon chat ne cesse d'avoir des tiques ?
question89, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180421205041AAg2Gkd, Conjonctivite du chat ou crise d'allergie ? Comment soulager mon chat en attendant lundi pour visite véto ?
question90, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180419205323AAFopE0, QUE FAIRE MON PETIT CHAT NOUVEAU SOUFFRE SA MAMAN REFUSE DE L ALLAITER JE LUI AI DONNER DU LAIT MAINTENANT IL SOUFFRE SVP QUE FAIRE?
question91, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180419204243AAKJlwV, MON PETIT CHAT NOUVEAU NE AGONISE QUE FAIRE ?
question92, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180415181424AAmP6qx, Que pensez-vous du prénom "Instagram" pour mon chaton ?
question93, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180409132241AAJQuyX, Que prenez vous pour que vos chats n'attrapent pas les tiques.?
question94, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180408014249AA48gkF, "À chat doux il alla.", c'est le même chat que celui de la mère Michelle ?
question95, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180404093733AAkzSVF, Bonjour Mesdames, Messieurs pour vous qu'est ce qu'une femme agréable?
question96, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180328052815AAKz2ek, Bonjour. Vous trouvez que les chiens sont plus mignons que les chats ?
question97, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180324153710AA5aTOy, Quelle est la durée de vie d'un chat (en années) ?
question98, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180315150251AAgAB5X, Combien de temps pour la repousse des poils de chats.?
question99, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180313114511AAhSJA6, Pour qulle raisons un chat de 12 ans s'en prend à un enfant de 5 ans sans raison apparente ?
question100, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180315054829AA1sFwL, Les chat ont 7 vies ou les chats ont cette vie ?
question101, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180308214321AAT4ZzB, Quelle a été votre dernière grande surprise ?
question102, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180305172230AAHZIpM, Pourquoi le chat va manger dans la gamelle du chien et inversement ?
question103, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180303121228AABeXHy, Que pensez-vous du prénom Darling pour un chat ?
question104, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180303175039AA4Ws3r, L'électricité statique provoque t'elle des démangeaisons chez les chats?
question105, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180227182414AAMao0J, Pourquoi quand je caresse mon chat je reçois des coups d'électricité statique ?
question106, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180225215604AAQkXkl, Quand une femme se ballade la jupe ras le berlingot c'est pour évacuer un trop-plein?
question107, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180208154423AASc03X, Mon pauvre petit chat a été amputé des 4 pattes suite à un accident de voiture. Il s'appelle "Vol-au-Vent", je souhaite le rebaptiser.Idée?
question108, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180129194205AAaUjMS, Pourquoi mon chat est-il irrésistiblement attiré par le plastique ?
question109, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180120045227AAElNDf, Comment soigner la patte avant d'un chat?
question110, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180114211823AAxPWUN, Comment aider notre nouveau chat a se sentir chez lui rapidement?
question111, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180112123423AA9qgUs, Que pensez-vous de l'hypocrisie des gens qui enferment des chiens ou des chats dans leur appartement de centre-ville?
question112, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180116092103AAXSoyk, Selon-vous, quel est le problème d'un chien qui court après sa queue? C'est une question futile non? Puisqu'on peut répondre n'importe quoi?
question113, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180105183019AAtVFlJ, COMEN SAVOIRE SI UN CHAT TROUVE E PUCELER MERCI?
question114, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171231154509AAkJdan, La Baule - Auriez-vous retrouver le chat qui se nomme ? Dominique Cd22 ?
question115, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171227143320AAWbEAl, Chat malpropre qui fait caca dans ma chambre.?
question116, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171221124223AABjpGd, Est ce que c est mauvais de donner de la nourriture de chaton a un chat adulte ?
question117, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171219143307AAz5sMn, Le mais et les poivrons me donner la diarrhée, mais pourquoi mon ventre ne les digérés pas du tous, les retrouve entiers dans mes selles?
question118, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171214023757AAuFBJe, Vous avez le choix entre un BENGALE et un CHARTREUX,vous prenez-quoi?Merci d'avance...?
question119, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171212175201AAxlqMJ, Quoi offrir à mon chien pour Noël?
question120, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171207044150AAwTtmb, Avis au chasseur
Bête sauvage qui attaque et peut être tue les chats?
question121, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171207043313AADUASB, Bonjour voilà mon chat nougat7 mois a disparu depuis trois jour en une soirée après être alle dehors quel animal aurai pu l attaquer? Merci?
question122, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171129091719AAKne9e, ► Les chats.........ces animaux qui n'ont peur de rien et qui se méfient de tout . les Chats sont-ils un mystère pour vous ? et en quoi ?
question123, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171201084716AAWO6Q0, Avez vous vu des chats jouer/torturer un pigeon qu'ils mettront 2 heures à faire mourir sans même le manger ?
question124, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171127162516AALUR2h, Mon chaton est fiévreux une semaine après sa stérilisation?
question125, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171125165740AAV6kIt, Est-ce que je peux sécher mon chat dans le micro ondes après l'avoir laver?
question126, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171127143830AApZrSm, C'est chère un chat sphynx ?
question127, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171127142120AAuib0z, Où est ce que je peux trouver un hamac pour chat ?
question128, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171122153928AAEmd3U, Qu'arrive t'il à ma chatte elle gonfle et bave en permanence je ne sais plus quoi faire .. Une idée ?
question129, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171114175420AAMY188, Chachat a un toc depuis des années, elle se lèche tout le temps, et depuis quelques temps elle a cette tâche et d'autres petites, votre avis?
question130, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171112192554AAWhmBL, Que faire lorsque les chatons suivent le père au lieu de la mère?
question131, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171108222916AAlEHe4, Peut on utiliser de la lidocaine sur l anus de mon chat ?
question132, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171109213844AA7hv4n, Pourquoi mon chat ne veut pas manger à table avec moi ?
question133, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171109220739AAU3ahR, Pourquoi mes chats urinent en dehors de leur litière ?
question134, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171109041309AA79Fpc, Yahoo QR avait raison mon chat est revenu, comment vous savez?
question135, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171104170304AAQwDcd, Je reagis mal face a la perte d un chat est-ce normal?
question136, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171109220201AA3Ml7f, Pourquoi mes chats urinent ailleurs que dans leur litière ?
question137, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171105010820AALqVAN, Mon chat noir n'est pas revenu depuis l'Halloween ?
question138, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171103035849AAW1Boi, Selon vous il préférable de vivre avec un chat ou non?
question139, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171103034318AAUYMYv, Il y a des voleurs de chats?
question140, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171101191344AAH4NqE, Pourquoi certains gens n'aiment pas les chats ?
question141, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171028151225AAnAN3u, Ma chatte m'inquiète?
question142, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171026104022AAbaLmK, Acceuillir un chat et partir en week end en le laissant à la maison...?
question143, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171026202527AAVjEMJ, Chat : femelle ou male ?
question144, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171027154117AA7y7jr, Cohabitation chat et lapin ?
question145, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171021160913AA7eh99, Pourquoi ces annonces "chat perdu, aidez nous à le retrouver" ? Si le chat s'est barré, c'est qu'il est plus heureux ailleurs, non?
question146, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171024092407AAzgaol, D'ou vient l'idée de stériliser?
question147, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171016144217AAV1gaq, Bonjour, Pouquoi aimez-vous le maine coon?
question148, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171012171047AA374dO, Question : Donnez le sens de l adjectif souligné A)	Mon petit chaton est un animal curieux, il explore tous les recoins de la maison?
question149, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171012164814AAlCCXb, Mes chats ont des puces, dois je avoir honte?
question150, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171014125600AA7ByAS, Mon chat de 18 ans aveugle du jour au lendemain ?
question151, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171012123038AA8oupB, Pourquoi aimons nous les chats et pas les souris ?
question152, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171011084924AAhjTVC, Il y a 2 ans j'ai acheté un arbre à chat. je l'arrose 1x/semaine et jamais aucun chat n'y a poussé. arnaque? puis je me faire rembourser?
question153, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171008142753AAOzxv0, Que pensez-vous du prénom Sebum, pour mon chaton ?
question154, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171011053414AA2Tq2C, Bonjour,
Pensez-vous que cette minette soi de race Khao Manee?
Elle était blanche, poils ras épais, yeux orange et les pommettes saillantes?
question155, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171007165017AAiXuH0, De quelle race est ce chat ? Et comment faites pour le savoir SVP ?
question156, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171003131324AAhCaIA, Une idée originale pour administrer un médicament amer à un chat?
question157, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171004104142AAtC4gb, Mon chat à récupérer une carcasse de viande de chez le voisin, qu'il a mangé, il a broyé les os fins, et il a vomi la nuit à 5 heures ?
question158, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171001212146AAyE3n1, Qu'est-ce qui pousse le chat à être curieux ?
question159, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170927194943AAWVcqx, Mon chat de 3 ans et demi passés... ne mange presque plus depuis 2/3 jours, il paraît sortir moins ?
question160, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170930144038AAPjKgp, Comportement drôle ???? de mon petit chat?
question161, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170928145915AAfpLUC, Comment expliquer qu' une petite chatte, pourtant très affectueuse se mettre à mordre sans raison et sans qu' on s' y attende ?
question162, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170924194620AAaeLB2, Comportement de mon chat après castration...?
question163, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170917174836AAInTmq, Croquettes et pâtée, quelle équivalence?
question164, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170918222727AADpBV1, De la taurine dans les croquettes pour chat, ils disent que c'est bon pour la vue et le cœur ?
question165, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170917151601AALsjrS, Pourquoi mon chat se met dans un endroit ou il puisse m'avoir dans son champ de vision, je me déplace du lit à l'ordi et il change de place?
question166, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170915191931AAU4gyo, Laisser son chat dehors en ville ?
question167, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170918202913AA8bNqc, Le coryza chronique est il contagieux pour les autres chats ?
question168, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170912111202AAb30OO, Qu'est ce qu'un chat Angora ;)?
question169, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170907194104AAQBstp, On a récupéré un chat errant il y a 18 jours. Et son propriétaire vient de se manifester, doit-on lui rendre ?
question170, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170906135721AAkfceF, Pourquoi lorsqu'un chat dégueule, il essaye de ré-avaler son vomi?
question171, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170904112328AAmPujQ, Quel prénom donner a ma chate de 3 mois?.?
question172, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170903143434AAuCUUX, Mon chat a du se faire percuté par une voiture j ai besoin d aide?
question173, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170904104250AAsjDNG, Si le chat mange le thon en boîte et boit l'eau du robinet c'est que ce n'est pas trop toxique ou bien qu'il n'a pas le choix ?
question174, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170901220827AATy8sJ, Chat et Vertiges?
question175, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170902141341AAl4tlm, Mon chat dort dans la salle de bain dans un placard, quand je rentre je fais du bruit j'ai peur de le déranger et le réveiller?
question176, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170830074846AA2jNCx, Vos interrogations sur les chats ?
question177, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170828160954AAAIUfp, Chat qui décide de rester sous la chaleur extérieur?
question178, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170825112055AAs09we, Que faire pour habituer un chaton à faire ses besoins à un coin précis?
question179, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170829195818AAM3AI5, Can Bougainvillea tree be Air-Layered ? Did anyone have succeeded with it ?
question180, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170825003153AAZJecv, Comment entretenir sa chatte? ?
question181, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170826074101AAHyTV3, Comment se manifestent les piqûres de puces?
question182, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170818082347AAmivYS, Combien de temps pour que 2 chats s entendent?
question183, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170818005057AAqibfc, Mon chat tousse comme s'il allait s'étouffer, mais ça lui passe au bout de quelques secondes... Sinon ça va ?
question184, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170815050304AA82bZY, Que faire?
question185, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170818005453AATy3F0, Pourquoi parfois mon chat se laisse caresser quand je l'approche il me lèche le nez, parfois il me fuit, je le trouve étrange?
question186, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170813000757AA8m0tU, Pourquoi les chats aiment-ils le papier toilette ?
question187, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170811063655AAYluOH, Un chat, ça n'est pas bête, le mien quand je lui dit "pâté" il comprends, il se dirige vers sa gamelle, il sait que c'est l'heure ?
question188, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170811132231AAdxX8C, Est-ce que le fait d'avoir vu mourir beaucoup de chats auxquels je m'étais attaché étant jeune m'a rendu insensible à la mort?
question189, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170801125239AAsY5Us, Mes voisins veulent m'interdire de nourrir les chat errants?
question190, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170804213739AAwhtmH, Mon chat a disparu depuis 3 semaines sa deviens long non ?
question191, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170729144344AAtJzOX, Mon chat se fait attaquer toutes les nuits par un autre chat du voisinage, que faire ?
question192, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170802072406AAKi383, Pourquoi mon chat rentre le soir et se met à miauler quand je suis dans la salle de bain en train de prier ou même sur l'ordi ?
question193, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170801202835AA78rWE, Comment réparer griffes sur du simili cuir ou skaï?
question194, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170730145944AA8fazK, Comment chasser les chats de mon quartier ?
question195, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170727054028AA1vK3M, Est-ce normal que la nuit mon chat reste dehors alors qu'il sait (je pense) que je dois dormir?
question196, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170726183304AA3zQWM, Est-ce que l homosexualité existe chez les chats ou les chiens ?
question197, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170730151137AAybouE, Natacha ou n' attache sa chatte?
question198, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170728142312AA98nf1, POUR ou contre le même sort pour ce mec ?? Maltraitance animale: Le mystère autour la mort du chat Chevelu enfin élucidé dans le Var?
question199, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170723133211AAXQ68q, Un chat qui a déjà mordu des humains mordra t'il forcément un nouveau chaton?
question200, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170719122943AARNmBX, UN JOLI PRÉNOM COMMENÇANT PAR N?
question201, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170715062910AABxcxX, Mon homme n'aime pas mon chat que faire ?
question202, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170720195842AAS7fSW, Est-ce que demander une contribution de 20 euro pour donner un chaton peut être considéré comme une vente ?
question203, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170718062437AAHz5Mj, Huile essentielle complexe antipuces pour compagnon à 4 pattes ?
question204, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170718194401AAUvKoF, Reconnaître un chat stérilisé (non castré) ?
question205, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170720055910AANti2d, Pourquoi mon chat de 3 ans mangeait avant le gouda, les tranches de rôti de porc, riz et là, non ?
question206, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170719105510AAPwyLR, A partir de quel âge peut-on donner de la gelée ou autres (autres que les croquettes) à un chat de deux ans ?
question207, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170715123849AAnIVy7, Adopter un chaton pour calmer l'anxiété d'un chat adulte, ça fonctionne?
question208, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170717094408AArUkml, Peut on aller camper/randonner deux nuits quand on a un chat à la maison (célibataire) ?
question209, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170710124137AAcZ6T7, Pourquoi mon chat mange du plastique?
question210, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170705183939AA07dgu, Mes chats ont des pellicules, qu'est ce que ça peut bien être?
question211, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170703134131AA9hkyQ, Est ce que les chats peuvent avoir des abdos ?
question212, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170701085936AAeOa3V, Donner son chat, bien ou mal ?
question213, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170629074149AANvk4N, Mon chat se met rarement sur mon lit, comme s'il pressentais que j'était mal et/où aller avoir un accident ou autre...* ?
question214, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170617192712AAydyvK, Si les chats n'avaient pas une fourrure aussi douce, y'en a t'il seulement un qui atteindrait l'âge d'un an ?
question215, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170624141300AAAO0Pb, Médicament à faire prendre à un chat "très difficile" - dans quel aliment le lui cacher pour qu' il l' avale sans rechigner ?
question216, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170618150747AAtj9I8, Comment le trouvez-vous mon chat de 3 ans ?
question217, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170620102416AAEGAfv, Je crois que ma chatoune se fout de moi? A votre avis?
question218, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170616102900AAN7Hbb, Mon chat a mangé des tomates pourries. maintenant il vomit des vers (désolée) pourquoi a-t-elle fait ça ? Puis-je lui donner un vermifuge ?
question219, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170613145352AA36RkN, Mon p'tit chaton Jiji ronrone beaucoup est il malade ?
question220, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170609064007AAnZVIQ, BESOIN D'ADOPTER UN CHATON PURE RACE ?
question221, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170608202408AAPo2W1, Chatons Sacré de Birmanie à donner contre bon soins.?
question222, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170611232018AAFvS76, Mon chat une femelle perçant me crash quand je veux la toucher ou la flatter quoi faire?
question223, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170601155217AAf7ERG, La Loi rend l’identification obligatoire chez les chiens et les chats dans certains cas. Lesquels ?
question224, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170605134656AAhMrHc, Bonjour, je voudrais savoir quelle quantité de croquettes et de sachet je peux donner à un chat de 5 kg, 7 ou 8 ans, qui vit à la campagne?
question225, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170529164933AANd6qv, Je regarde par ma fenêtre et que vois-je? Un gros chat couché sur mon transat dans le jardin, et il me regarde fixement.. Il me nargue?
question226, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170528160754AAvUKh6, Mon chat est paresseux pour boire. Que faire pour le motiver surtout par cette chaleur ?
question227, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170527082715AAZw1Is, Mon chat veut me que je parte de l'appart' et m'a repris les clefs...que faire?
question228, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170531055717AAi8XH0, Si une personne tue un chat elle peut faire de la prison?
question229, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170526195105AAZXsKt, Qu'elle race de chat est la plus attachante, la plus calinous, la plus gentille? Beaucoup de perssonne me dise que c'est la race siamoise?
question230, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170520232842AAgyN5H, Que faire avec un chat qui agresse tout le temps le chien ?
question231, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170516161403AAJ4g2Y, Est-ce-que mon chat a fini de mettre bas?
question232, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170423134240AAoamLD, Comment faire pour le chat si je m'absente toute la journée voire des nuits ?
question233, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170425162142AARexgv, Est-il normal que mon chaton est plus intelligent que son père.?
question234, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170423134539AAPLdcS, La chatte de ma copine n'aime pas l'eau et aime le poisson. Vous lui conseillez quoi?
question235, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170424160923AAVNpin, Si une femme perd son chien c'est grave ? parce qu'il lui reste sa chatte...?
question236, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170417194038AARN9Fk, Raser un chat très court bien ou pas ?
question237, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170418121246AA4yixn, Ma chatte grise chasse le lézard.... elle n'y arrive pas vraiment elle à 14 ans elle est un peu fatiguée et un peu grasse?
question238, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170418192630AATrYX2, Les poil des chats repousse t il ?
question239, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170414203245AAd8qzr, Pourquoi les chats sont-ils aussi bêtes?
question240, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170409031546AAXXHdN, Sont des chats intelligent?
question241, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170406015830AApiOA7, En générale les chats n'aiment se faire prendre dans les bras ?
question242, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170403175310AAiuizF, Comment s'occuper d'un chaton de 3/5 Jours ? (Trouvée)?
question243, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170407054249AAWWdel, Mon chat fait caca par terre ?
question244, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170406050741AAqwFrF, Un chat est supposé aimer le fromage ?
question245, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170329155803AA4AfVO, Que pensez-vous du prénom Calcium pour un chaton ?
question246, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170325235455AA2vTg7, Vous preferez les chiens ou les chats?
question247, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170318011412AAm5e0c, Bonjour , j'ai trouvé un chat(te) abandonné 1 an a peu prés. Comment savoir , si c'est une chatte ou un chat coupé . Merci?
question248, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170318095340AAL8cWv, Peut-on faire vivre un chat FIV+ avec des chats sains sans trop de risques ?
question249, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170319191528AAEy29O, J'arrive à me protéger des punaises de lit en doublant mes vêtements de nuit et en espérant ainsi les faire crever de faim mais j'ai 4?
question250, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170311201228AA7rh49, Mon chat est un gros queutard, que faire?
question251, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170310172052AAjfdcf, Une carabine est elle un bon répulsif à chat 🐱?
question252, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170218082740AA6mP2o, Combien de grammes de croquettes un chat de 7 ans a-t-il besoin(il mange que des croquettes)_?
question253, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170220162039AA9axwM, Pourquoi mon chat a t'il des pellicules ?
question254, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170215074121AAZsGLQ, J'ai trouvé il y a trois semaines ce qui me semble être un chaton Ragdoll. Qui aurait cette race de chat chez lui ?
question255, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170210001534AAT1cnt, Est -il humain de choisir l'animal et laisser l'homme crevé ?
question256, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170210084522AABSvZA, Peut t'on être allergique a différents chats ?
question257, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170208175319AAfQU06, Jusqu’à combien de chats peut on héberger sans passer pour un dingue? j’en ai 7, tatoués , stérilisés, vaccinés,?
question258, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170205143334AAKIDwZ, Est il possible à votre avis de déloger des chats de rue pour les installer ailleurs ?
Je souhaite déménager mais ne veux pas les abandonner?
question259, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170203231925AAFt00n, PEUT ON CONGELER DE LA PÂTÉE POUR CHAT?
question260, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170201125545AABnQ1h, Pourquoi mon chat gratte en dehors de sa caisse, est-il aveugle ?
question261, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170203151924AA5NX2N, Pourquoi mon chat se met dans un endroit ou il se met quand ça va tourner mal, à savoir dans un placard de la salle de bain ?
question262, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170201230437AAbQFiX, J’ai, un chat de 6 ans stérilisé mais qui «  chante «  et qui se tape un chausson régulièrement , c’est normal ça ?
question263, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170131172040AAcEvME, Pourquoi le chat de mon voisin miaule au moins 3 à 4 x de la journée ?
question264, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170127204951AA5yCsZ, Pourquoi le chat déteste l'eau ?
question265, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170126145911AATXmha, Pourquoi le bébé chat est-il plus beau que le chat adulte?
question266, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170124151149AApsUBE, Que pouvaient être ces petits "machins" noirs gluants sur le menton de mon chat ?
question267, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170120133528AActJvN, Quelle est la dangerosité de l'anti limace pour le chat ?
question268, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170120131541AAL6IkG, Merci de me dire si lanti limace est dangeureux pour les chats ?
question269, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170118191351AAyDvEa, (tout le monde c que les chats sont en bonne santer quand il ont la trufe humide) le miens a la trufe sec!que faire merci?
question270, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170112103335AAKFlCI, J aimerais adopter un chat, mais je fais toutes les deux semaines des déplacements le weekend.?
question271, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170114164116AAweywE, Qui doit sauver qui , et de quoi?
question272, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170110172429AAqnfqZ, Pourquoi un chat n'est pas malade avec de la viande crue ou périmé ?
question273, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170106023631AAIVOC9, Un de mes voisins laisse son chat dehors par grand froid, que faire?
question274, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170107220535AAUznoy, Pourquoi mon chat me lécher quand je le caresse?
question275, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170105000700AAInN9n, Bien que nourris, pourquoi les chats chassent?
question276, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170102233017AAzLgbt, Pourquoi les chattes ont peur des concombres?
question277, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170102174503AAsIXo8, Pourquoi mon chat ne mange pas toutes les croquettes dans sa gamelle ? Il en laisse toujours sauf si je met de la patté il va tout nettoyer?
question278, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170102151825AAfJLmi, Pourquoi les chats ont des yeux de reptiles ?
question279, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161228130055AAzoBHq, Pourquoi des fois mon chat est à l'extérieur, gratte pour que je lui ouvre, j'ouvre il reste dehors... il a bientôt 3 ans ?
question280, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161229114225AAiLFpb, Mon petit chio de DE 2 mois a une gastro enterite il vomis et a de la dihare le veto me dis quil va mourire ??
question281, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161227134620AAjNwtB, Une chatte peut-elle s'appeler Sunny ?
question282, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161221203206AAHfKnv, D'après-vous qui a une belle & jolie figure :le chat ou bien l'humain?
question283, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161220154136AAesMmD, Vous est-il arrivé d'avoir un chat con ?
question284, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161223120248AAIOgdh, Pourquoi soigner un chat chez mon vétérinaire coûte 20 fois plus cher qu une visite chez mon médecin ?
question285, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161222155646AAwtpXe, Bonjour J ai mis une pipette anti puce 0.4 mL (chat de moins de 4 kg) mais le chat pèse 5 a 6 kg. La pipette sera-t-elle efficace ? Merci?
question286, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161220232443AAFgUCR, Une chatte qui veux mettre bas cette nuit dans le jardin que faire ?
question287, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161216185957AAWF8Ke, Chat perdu dans une grande surface, que faire ?
question288, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161219163038AAZAuzu, Pourquoi son chat est aggressif ?
question289, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161215225226AAHrYnl, Un chat c'est propre mais pourtant ça rentre dans une poubelle sale en vue de la fouiller... Paradoxal non ?
question290, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161219204115AA6vdrY, Mon chaton a mal au croupion?
question291, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161217061955AAXIERK, Pourquoi l'un de mes Chat , après avoir joué avec un joujou , le dépose t-il dans la jatte d'eau , bois & l'abandonne ....?
question292, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161219132643AA5VZJi, Mon chaton a 4 mois et s es séparé de son frere et depuis miaule tres fort sans cessesaute dans les rideaux court partout?
question293, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161217140113AAQ0UPc, Mon chat crache de la bave après avoir senti une gélule de Ginseng ou une noix de cajou... Est-ce normal ?
question294, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161211162840AAdrQ8m, Mon chat me réveille la nuit parce qu'il veux sortir.... que faire ?
question295, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161209192236AAmtgxI, Trouveriez-vous normal de donner à manger à un chat qui avant et après manger depuis 10 jours que vous le connaissez ne vous laisse pas?
question296, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161212163214AAOHqjj, Ma chatte s'arrache les poils de son ventre et de sa queue et est constipée apres!!?
question297, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161207075108AAhVIq0, Mon chat qui a 1 an à pris l'habitude de renverser sa gamelle d'eau, vous avez une astuce ou avez vécu la même chose avec le votre ??
question298, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161209230606AAMI3vB, Quand une chatte est castrée, peut elle continuer à allaiter ?
question299, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161204030412AATw9zJ, Différence de qualités pour les croquettes pour chat?
question300, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161129102120AAaG0OO, Pour vous,est ce que c'est mal de laisser un chat d'appartement retrouver sa liberté à l'exterieur?
question301, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161129064507AAamFAi, Mon chat urine chez mon voisin. Pourquoi fait-il ça ? Comment y remédier ?
question302, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161201042847AAxZ8KN, J' ai traversé le marché ce samedi et un bonhomme avait installé 2 chats sur une table, attachés ... A t' il le droit ?
question303, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161129100536AA03jac, Mon chat a une boule dans l'aine?
question304, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161126060606AAhpTDc, Mon chat part se balader de 9 h à 10 h dehors... (je lui ouvre il gratte la porte) que fait-il dehors (je ne vérifie pas) ?
question305, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161126102933AAb4Qq6, Dites-moi, pourquoi est-ce que les chats sont égoïstes et ont une réaction gratuite envers leurs proies?
question306, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161126150301AAjS8Jx, Est-ce que mon chat m'aime ?
question307, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161124105720AA5KBIy, J'ai recueilli des petits chats. à chaque fois, je tends l'assiette pour leur donner à manger. Le chat est suffisamment intelligent?
question308, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161119221109AA0SVUK, Mon chat grince les dents, mâche, bave un peu et refuse la nourriture, puis je savoir ce qu il peut avoir avantde l emmner chez le veto?
question309, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161118054754AAQUcMa, / Votre chat, il mange combien de fois par jour...?
question310, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161123084336AAGViez, Bonjour, comment contacter le service technque yahoo mail par chatte svp?
question311, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161118040608AAtWXWX, Pourquoi mon chat se frotte sa gueule au coin du paquet de croquettes ?
question312, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161114074919AAIlo4T, Faut me faire penser à acheter de la boite pour chat ce soir sinon elle aura rien a manger ...?
question313, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161113042337AAZIBd6, Mon chaton est malade aidez moi svp !
il était fiévreux hier soir , il n'avait presque rien mangé de la journée ,et il est faibllle?
question314, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161116064359AA32D5j, Peut-on apprendre son chat à éviter de ramener ses jouets vivants à la maison ?
question315, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161114123533AAvfI9d, Pour un chat qui sort dehors, collier ou harnais?
question316, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161116053305AAhKFag, Est-ce qu’il serait possible de faire des colliers pour chats avec des bretelles de vieux soutiens gorge?
question317, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161109200443AAjIptC, Comment puis-je convaincre mon père d'arrêter de laisser le chat dehors?
question318, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161110001029AA56tyA, Maman dit mon chat est mort j'voudrais tellement en avoir un autre pareil
papa répond
qu'est ce tu vas faire avec deux chats morts?
question319, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161101194139AAfvGOn, Comment Joseph appri t-il que Marie était enceinte?
question320, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161103075225AAohy6G, J’ai un de mes chats qui n’arrête pas de m’emmerder dans mon bureau, je peux vous le faxer?
question321, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161029162812AAo9kPW, Mon chat considère ses congénères comme des proies/jouets?
question322, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161031072037AA8iwFX, Comment se débarrasser facilement de la teigne dans une maison après avoir traiter le chat responsable de ce "cadeau"?
question323, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161029053150AACiCX6, Etat du materiel pour adopter un chaton?
question324, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161022160204AAxkWto, Pourquoi Léa disait miaoumiaou?
question325, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161020162048AAjL4UY, Comment savoir si on a ingéré de la mort aux rats ou autre poison ?
question326, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161020110648AAovZXM, Mon coloc a installé la litière de son chat dehors, dans le jardin,pour lui "apprendre à ne pas faire ses besoins à l'intérieur." Stupide ?
question327, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161017095044AAx2KPW, Mon chat a des petits sursauts, qu'est-ce donc ?
question328, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161017103935AAx4v32, Mon chat a une plaie de la taille d dune piece d un euro elle forme un trou je ne crois pas qu il se soit barttu?
question329, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161015114453AA07Ot6, Mon chaton dors tt le temps est ce que c'est normal ?
question330, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161016052001AAv8xtc, Les oreilles du chat peuvent pivoter a combien de degrés?
question331, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161011072831AAE1Z6q, Mon chat tousse ???
question332, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161006234255AA6QjU9, Doit-on se sentir gêner de castrer son chat ? On lui retire quand même une partie de sa nature ?
question333, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161009085844AAkZBKG, Table repeinte: comment faire avec des chats (pour éviter de les intoxiquer)?
question334, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161006232338AAAzFcl, Un chat castré, est-ce un chat qui ne peut pas avoir d'enfant ? ou qui ne peut plus avoir de rapport sexuel ?
question335, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161006231447AAywFRG, Bonjour mon chaton de trois vien de se lever est depuis elle est désorienté c'est grave ou pas merci?
question336, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161006014718AAAjZ7f, En fait personne ne sait vraiment si le lait de vache est réellement mauvais pour les chats ?
question337, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161008204429AAMWw2r, Quand peut on dire qu'un coryza est terminé chez deux jeunes chats de 5/6 mois ?
question338, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161005081400AAwmL4f, On a retrouvé chaton, l'a pris du poids ?
question339, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161002035042AAXgpG1, Mon chaton mord souvent que faire?
question340, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161004095409AAwrGNg, Ma chatte s arrache les poils du ventre et des pattes depuis 2 mois Elle a 7 ans, les TT ne font rien
merci?
question341, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161002053650AAD5TLz, Mon chat de 2 ans et demi ne sais pas miauler depuis la naissance. A l'aide ?
question342, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160930052954AA6UeLS, QUEL ANIMAL PEUT ATTAQUER UN CHAT ????? autre qu'un autre chat.?
question343, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160926142435AAyQP5V, La chaleur humide déshydrate t'elle plus que la chaleur sèche ou est ce le contraire?
question344, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160921173950AAOD1Ob, J'ai déjà vu un proche frapper un chat en peine tête (en rigolant), qu'en pensez-vous ? avez vous eu des expériences du même genre ou pire ?
question345, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160921083319AAXUT7A, Mon chat de 7 mois, a la diarrhée depuis deux jours, avez vous un remède ?
question346, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160919112605AAbjsVW, Nom du saint père?
question347, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160914000341AAo77PE, Problème frigo?
question348, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160911112440AAIPiNp, Les signes d'affection d'un chat ? Merci?
question349, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160909123505AA16MHC, Je souhaiterai savoir si je peux donner la pilule a ma chatte en attendant de la stériliser une fois que les petits seront sevrés ?
question350, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160910034715AAt8pcC, " Elle accouche avec un vétérinaire "... va-t-il déclarer ' c'est un animal magnifique' ?
question351, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160905010336AA2NSU5, Mon chat déserte la maison, je ne comprends pas ?? il est gaté pourtant..?
question352, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160831023019AAhvw1K, Les petits chats viennent chez moi.que faire pour les chasser?
question353, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160831045920AArBlH7, Problème chat?
question354, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160828101555AASV9ux, Nocif ou non pour un chat de boire l'eau qui s'écoule de la climatisation ? - Léa -?
question355, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160831042830AAZ7rN4, Garde de chat ! il se tue ! réagir !?
question356, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160829043052AAvxSrb, Mon chat se fait sans cesse caca dessus il a seulement 5 ans est-ce une diarrhée.Il ne fait plus dans sa litière alors ou fait t-il?
question357, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160827062317AA5eK8L, Comment les chats ont-ils réussi à mettre en place un système de communication efficace de façon à obtenir ce qu'ils veulent des humains ?
question358, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160824125445AAMkfMQ, Un chat peut il predire la mort?
question359, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160820013726AAqTjlE, Joli cadeau de mon chat, un lézard dans le salon ! Et vous, kesk'ils vous rapportent vos félins - Léa - ?
question360, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160823105854AASk1xc, Est-ce que vous laisseriez sortir vos chats qui ont connu la vie en appartement pendant six ans et ne sont jamais sortis ?
question361, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160821145525AA1tZMb, Mon chat 10 ans fait pipi partt depuis 6 mois?
question362, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160821075536AABvZ31, Mon véto me conseille de ne donner que des croquettes URINARY à mon chat de 10 ans afin de prévenir les problèmes urinaires. Et vous?
question363, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160818040717AArvzy9, Mon chat a disparu...il est jamais sorti de sa vie jardin ou maison...il etait malade mais en traitement...et t'il parti pour mourir ?
question364, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160814024024AAJVtxS, Je n'ai pas de réponse, quant au mou pour chats ? ldredda43@yahoo.fr Merci.?
question365, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160812193034AAYpSzW, Comment se défaire du passé?
question366, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160814023530AAO5JyU, Je ne trouve plus de mou pour mes chats, depuis 1981. IL m'en reste quatre, ils ont àgés et, il leur en faudrait !?
question367, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160811104455AAPwMGF, Mon chat mange des mouches et moustiques?
question368, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160808040344AAKhUAq, Comprenez-vous les miaulements de votre chat?
question369, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160812051521AAyK8h1, Lorsque je sors le doigt de l'anus mon chat me le lèche... Pourquoi aiment-ils toiletter autant ?
question370, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160807070235AAwS2rq, J ai un problème avec mon chaton de 6 mois je l ai eu non sevré, et il me mord me griffe m attaque d est que je marche que puis-je faire ?
question371, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160808083827AAQO55J, 36 C° dedans mon chat de 2 ans tire la langue, est-ce grave ?
question372, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160808081132AALDEAk, Aujourd'hui c'est la journée du chat ?
question373, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160802100730AAatVV8, Chat roux mais sa mère blanche?
question374, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160801003526AAtKRWW, Chat hyperactif que faire?
question375, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160730023645AAcyOz3, Pourquoi le chat trempe-t-il ses pattes dans l eau en buvant ?
question376, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160730081749AAb5O2v, Pourquoi les chats de gouttière de mon voisinage font souvent leurs besoins devant la porte de notre appart ?
question377, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160802094200AAHSc1t, Comment donner à boire à mon chat pendant un trajet de 6h en train ?
question378, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160728084406AAI3xna, Véto ou pas véto ? Perte importante de poils chez mon chat...?
question379, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160725082108AAaqV8D, And girl it looks so pretty, like the spanish city ?
question380, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160722040556AAO7Tmc, Problème avec mon chat?
question381, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160723021723AAIBJiT, Etant chez mes parents en vacances, mon chat se met toujours sur ma chaise. Pourquoi ?
question382, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160718034258AANJAem, J ai fais une cabane pour mon chat mais il ne veut pas y rentrer comment faire?
question383, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160719023119AAUMe7S, Comment rafraîchir son chat?
question384, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160716104302AASj4cG, Bonjour, comment et où enterrer un animal de compagnie partie rejoindre le paradis des animaux (l'enfer est ici pour eux)?
question385, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160717020520AAp2ztw, Pourquoi mon chat de 2 ans viens se frotter à mes jambes le matin ?
question386, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160717142530AAi2KBp, MON CHAT A 1 MALADIE DE PEAU IL DES PLAQUES QUI NE CONTIENNENT PAS DE POILS EST CE QUE C'EST CONTAGIEUX POUR LES ENFANTS . TTT SVP?
question387, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160718084423AAfxw6e, Poids idéal d'un chat européen?
question388, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160713220548AAnCTNR, Le chat de la voisine miaule devant ma porte , dois-je lui ouvrir?
question389, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160713102209AARCENi, Le vol des colombes vient de passer?
question390, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160710174734AAFYMdO, Comment puis-je faire comprendre à mon glos chat , que j'ai chaud & que j'aimerais qu'il aille dormir dormir ailleurs que sur moi ....?
question391, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160707081013AAPwJnZ, Est-il possible qu'un chat ne sache pas ronronner?
question392, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160713020818AA8lvSR, Quand s effectue la seconde montée de lait chez la chatte ?
question393, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160706105829AABHPE3, Y a t-il des risques pour une petite fille de 12 mois de manger les croquettes pour chat?
question394, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160706110047AAD5BdN, Quel genre de problème de santé peut entrainer la consommation de croquette pour chat d'un enfant de 12 mois?
question395, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160704134549AAqSH07, L American staff de mon nouveau voisin a tué mon chaton dans mon jardin?
question396, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160706014703AAB0vHm, Vous croyez qu'un chihuahua s'entendra bien avec ma chatte grise ?
question397, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160703005135AAR2K2a, Comment faire pour qu'un chaton mange raisonnablement ?
question398, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160628103933AAcn0JY, Bonsoir;croyez vous que ce soit vraiment un angora turc ?
question399, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160626093408AAN4SG5, Une chatte castrée a-t-elle encore une sexualité ? Merci pour vos réponses !?
question400, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160629072115AAC7CKA, Il veut tuer nos chatons!!?
question401, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160625061510AAB7ZBD, Est-ce qu'un chat de 2 ans est encore un enfant?
question402, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160623071516AApqBnt, Connaissez vous un bon repulsif pour chat? J'en ai un qui vient la nuit sur mon balcon et urine.Ca sent très mauvais Merci?
question403, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160628073544AAVcGmO, Est-ce normal que mon chat ramène dans l'appartement un lézard dans sa gueule ?
question404, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160627104650AAVndM3, Chat monte sur table à manger?
question405, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160624071529AAEv9Rh, Castrer un chat et le priver de sa sexualité ,cela est il humain!?
